鄰國而家仲有無查電話？

唔好屌住先，我都唔想返支那
自從查電話開始我都無返過去
但黎緊兩日因為工作，一定要返去鬼國
想問而家深圳幾個關口仲有無查電話？定係有D關口仲查？

呢秒鐘唔查
唔代表下秒鐘唔查

就算唔查電話見你樣衰都可以莫須有捉返你坐十年八年

冇呀 信唔信？
安心上路啦

工作關係耐不時都要上去，
查就仲有查，10次查1次左右。

不過佢好似有指引唔可以影響到返工既人，我次次打開個袋佢見到做野資料就即放行。

落馬洲福田冇咁嚴格

如果你比狗抄過牌
唔使旨意返大陸

都係因為工作關係成日去鄰國

呢排冇check咁嚴 係隨機抽人查下袋 9成都係查後生

我平時過深圳灣

下 抄過牌就死？

呢個真 俾狗咬過既唔洗諗

有好多人比狗抄個牌
之後結果點？
有眼睇

唔洗問啦，佢想幾時查唔洗通知人
有朋友上去無事，有朋友返黎果陣扣左幾粒鐘先放
兩個都係返去做野
自己諗啦

帶spare機係常識吧

呢半年返大陸做野都係帶spare機，好彩無check過

小心佢過關唔搞你
等你入咗大陸先慢慢玩鳩你

買部2手機平平地 加張支那card DL晒d我愛中国嘅圖
入啲藍屍gp 咪算囉 無畏搵命搏